有無人知凌晨係中大點返上水

如題

而家仲有無八折的呢樣野

無
有85

大埔道咪有紅van番上水囉

旺角紅van入大埔轉N73?

架紅van唔係直去上水咩

原來有通宵紅van

以為淨係入到大埔

但我諗樓主未必有得上，因為架車full先會開車，無人中大前落車都無得上，除非行前好多上車

其實係有兩架，一架只入大埔，一架入大埔/上水，係唔同位上

邊兩架 係咩位